［6.4］旺角開波！！有人被捕！！

做乜撚無啦啦

有人set rb 中便衣伏

多人被捕

set嚟做咩

藍旗

搞乜？

朗豪坊外多人被捕!!

暫時見到兩個 利伸睇直播

咩事。。

做乜SET RB呀頂

真心咩

宣布非法集結

唔係有吹風好多便衣咩 點解仲要set rb...

有冇腦呀，明知今日周街都係

搞乜鳩

拉左個阿伯

藍旗上豬嘴

求相，認人

痴撚線，成個香港變到極度極權

除口罩，望鏡頭！

死黑警

set m 9 rb？

衝出黎D狗有一半係便衣

應該都係便衣狗帶頭set rb

有部分手足真係set rb set上癮咁

近百防暴到場增援

原來今日係便衣集會

Push

根本條街有一半係便衣

搞9 64集會

會唔會係便衣扮手足引人上釣？

推！！！

一定啦

做咩又玩rb ?

好明顯

成廿隻便衣狗

現場超過50隻便衣

屌 唔洗2分鐘 已經一堆green object

今日已經吹風有好多便衣 點解仲要set rb...

64616642星火

呢個年頭仲沉迷堵路引狗真係唔知想點

被捕阿叔喪喊中

好鬼

睇直播狗仲多過人

問題係行動要有目標，要注意安全

咁究竟手足set rb嗰陣時有冇諗過目標係乜嘢、現場究竟安唔安全
旺角已經好多次啦，仲要重複幾多次

真心膠

push

伏撚到呢

起碼20隻便衣狗一次過出黎

記得要有目的咁行事

推

睇個樣一撚早收到風,捕鳩你落搭

希望手足平安

影樣拎名啦

浪漫囉

又送頭😂🙈

提提被捕人士除口罩，望鏡頭！
講自己個名！

又送頭
周圍既人都係得個睇字垃圾

都唔知係咪比狗煽動

明顯帶頭衝係死黑警spy 啦

中咗椒？

有個白裇衫便衣狗箍頸拉人 想殺人咁款

點解拉左D呀叔
'

同問

手足

笑乜撚野呀

好多便衣

被捕係光環黎

5毛多到

你係邊？

唔好問 因間又比人屌話分化/冷氣軍師

如果對家set，好易會中伏有人跟

啲便衣個樣咁細個

Set rb半分鐘內
多名便衣就現形蚊棍

轉個頭應該又有燒雜物跳campfire睇

三讀再64 , 一定重警力不要送頭

堵路冇成效唔建議呢D時候做

個白恤衫著到平時啲人放工咁
依家啲狗嘅裝扮進化哂

好多狗

藍旗!

黑警自己犯法之後屈9人

維園

似自編自導刺激市民製造籍口暴力鎮壓 加速主義

9成9係便衣帶頭
一班手足熱心想幫手所以出埋去

靠e班人光復香港真係死得
完全冇腦

見到大波MADAM

成日都係有人叫就衝
便衣狗帶頭就成功釣到人
都就黎一年仲唔識變通唉

我估有差佬set個局俾手足中招

有隻便衣狗個頭流晒血

你而家先知？

個便衣狗煽動你set

班人咪血上腦去set囉

理得你假膠定五毛 單機啦

一個post 又引左d5毛出來

有手足俾人撳低咗 你笑乜撚嘢

大家用新功能 負皮過200就會隱藏佢回覆
唔好比佢啲回覆有用

岩
有時見到人郁自己又郁埋一份
有時真係要學下自私

一早set係晒附近啦
半分鐘有幾難

Twitter

明顯便衣狗帶頭啦
個呀叔都無份set
一行出去就俾人拖落地啦

便衣帶頭set? 有人被捕後就比狗極速帶咗上車

狗引戰

總有班人出得黎要做野先得

過多幾分鐘 成隊防暴出晒黎

唉 .... 64 駛撚set rb 咩
中晒計

同普通行街嘅人一樣完全冇樣睇

會唔會係便衣狗set完 有藉口9拉人呀？

SET RB 原來係阿叔黎

藍衫肥狗被tk 抵撚死

用其他日子堵路

旺角開花！

冇嘢搵嘢攪得閒得滯？

講左咁耐冇目標就唔好行動住 見到咁樣都唔知話佢可憐定話佢抵死好

進化未
講緊下下都要set rb嗰堆人

賺OT

［無法無天］
6月4日：晚上9:00:有便衣假扮手足倒路其間表露身分，多名跟隨市民被捕！

形式主義 唔做野唔得 衝動
Set黎完全冇意義

你講班狗呀

今時今日仲要為浪漫為引狗去玩路障😂😂😂

去佢個留言負皮？

呢啲可以點避

形式主義 唔做野唔得 衝動

真係唔好純粹為咗set rb而set
獨立思考真係好重要

就算現場氣氛點樣都好，都要理性冷靜用腦諗吓，比唔比狗捉到可能就係睇呢幾秒

有理性獨立思考嘅話可以大大提高生還率
拜托大家唔好咁衝動，諗清楚行動有乜意義，少一個就係少一個，不被捕先可以做到贏家

暫時兩個下話.....

係 30分鐘後過200負皮就會隱藏

狗隻帶頭起㗎

不如搵人答下點解今日要set RB

隔條街就有狗。。。做咩唔睇左環境先

吊 好嬲牙

Hello 五毛

自己冇腦唸架？

有咩高見呀軍師 屌你老母

現場便衣狗應該超過20個

試下跪下啲狗睇下肯唔肯放人啦

菜街老街朗豪坊一帶愈黎愈高危

便衣帶頭set

班狗set先，引手足中伏

你老母做雞俾狗屌

唔set同無做過野有乜分別
轉頭應該有campfire睇

不分化
手足喺衝動
大家都有唔同想法
語氣唔好咁差

咁唔問囉

中共見到和平集會最開心

今日係和理非就夠啦

Set rb 搵存在價值

係 班狗

引狗開tg

又blame the victim 你真係垃L圾

我估係多

嘩 你連user name都唔撚改就出黎

有女便衣曱甴 老豆搵仔

好多五毛

次次都一定有㗎啦

每次係旺角 都一定有人set rb 依家佢地醒 自己做埋引埋手足 跟住順便捉埋 快狠準 麻煩每位手足唔好再咁落搭啦 唔好見人做就做 今時唔同往日

目標為本 獨立思考 其實防唔到

消息指：便衣帶頭set RB，有市民跟隨後即表明身份

先後次序問題, 洗唔洗咁早

啲人以為眼前見唔到狗就以為無狗
隔條街就黎幾隊啦

睇得唔清楚，被捉個班係set rb嗰幾個？定只係9拉?

勸極都唔聽就唔叫victim就叫自己攞黎啦on9仔

引到 聽日全球頭版
歷史上記錄低打壓64集會

香港人，打狗啦

唔係語氣差
係心痛多

又係便依

痴線點解着恤衫都仲可以成個MK仔咁柒到 完全唔似斯文人 好怪

阿叔喊曬
應該輸經驗
見班便衣狗出去扮堵路諗住又JOIN埋一份..

黑狗帶頭，有手捉協助，然後被9拉

可以改善，但手足無論做乜嘢都唔好屌

你去睇PS5算啦

箍頸正一仆街冚家剷

雖然唔想捉鬼，但便衣狗真係好陰濕

但而家效果好似仲勁過rb 車龍完全郁唔到咁

你話黎明行動/救人就話啫，

又黎畫面靚

今日明明咩目標都冇

支那賤畜

如果有傳媒影到就好

D五毛又開始怪手足

手足做咩都好 都係黑警錯架啦

有個著到寫字樓放工咁 黑色口罩
仲要廿幾三十歲嘅樣黎

Now:至少拘捕四名

仲有件排骨on9同毒男on9 完全睇唔出係狗

預咗

又唔講得 咁點改善

好好笑？

先後次序問題

盜版者搏拉

CLS
自己做犯法野引人做再捉？？

假狗唔出奇

I can't breathe
雖然左膠繼續視而不見

其實警察咁做係犯法煽動人犯法
我知~
冇險可守呀嘛

Set rb個畫面靚啲？？

唔知block邊個

賤警

白初後面條女都係啦 點會認到係狗

你講得冇錯 唔岩聽都係冷氣軍師 唔犧牲就唔叫手足 只講好聽說話附和佢地就夠啦 佢地做乜都岩

下次小心d

大家都知
但係律政司照告

一堆五毛

左膠五毛又黎搞事

點拉都係班死黑警錯架啦?

便衣帶頭犯法引導人犯罪會算係點

雖然話香港法治已死
但係都想睇下有冇人有機會有拍低片
坐少d/ 唔洗坐/ 打得甩對手足嚟講都好重要

9點走個時見到上海街班狗幾架車停左係到想落地，5分鐘後唔洗就拉人...時間有冇咁夾丫...

便衣帶頭起rb
跟住有手足跟
就中哂伏

師兄如果唔係今日為咗畫面靚
出去棋喺度點蠟燭做咩
俾少少政治智慧好冇

全部劇本之內
RB呢啲邊少得

帶頭裝鳩人仲話你唔啱你五毛我就算，自己人冇野好講

聚左人先再set rb 先安全

被捕人士相片

其實呢啲冇得避免

去到法庭黑警故意誘導犯罪可能打得甩
但anyway就算俾你打得甩你都比夠拉咗坐左48，加保釋期間要宵禁令、保釋金、堂費等等

所以行動期間保持冷靜、獨立思考好重要
要諗清楚自己每個行動有乜嘢目標，現場環境是否安全等等

任何時候自己安全都應該係第一
不被捕先可以煲底見

其實1d都唔好笑 但係某程度上都係事實

大佬人做就要跟
有啲野自己無獨立思考就要認左佢
為做而做比你堵到條路又點

五毛分化，blocked

你條傻閪就搞事

個post

斜揹袋 緊身牛仔褲個個麻
著到妹妹仔嘅feel
估唔到又係一隻狗黎

做咩送頭，留命移民呀

好難啦，帶頭嘅spy 即上豬籠車走扮被捕

手足真係小心d啦，明知d黑警要交數

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

証明到曱甴引導市民犯罪 係可以打甩的 但好難証明到

我覺得真係要有專業拍片師
要搵個記認係大家知道係有人專職記錄低便衣狗犯罪一刻
記者都唔一定100%影到果一刻
同埋依家已經冇記者係可以信

唔割，下次醒啲

中共見到有人搞事仲開心 傻閪

Set rb block邊鳩個
今日個個出黎集會

佢講緊啲狗

學你係屋企上連登革命咪最撚手足囉

便衣set rb?

堵路者搏拉

全民攝衫未?
講咗好耐喇!

🥺好人一世平安🙏🏼🙏🏼

今日都係個教訓 往後既活動唔好亂咁set RB 唔肯定係咪手足就睇定啲先 應該得組左隊既先知係咪自己友

維園和平集會解散 最好
引證國安法成功 唔會打壓集會

便衣狗帶頭set先 頭先有live 有個呀叔講

以後再見到SET RB 比人捉我見一個笑一個

推
呢隻曱甴cool撚住手足條頸

心痛

所以就唔好跟囉，警覺性呀

呀叔都幫手set

Sad but true

其實有冇人有靚鏡頭
專影呢班狗大頭
我唔信佢地冇識朋友

聚人？ 你連身邊個隻係咪狗都唔知 仲諗住係旺角依個高危地方聚？

淨係指企個度係囉
但引狗開tg唔係囉
咁多拎人血換畫面靚有咩分別

釣魚執法正常上應該告唔入?

正常黎講

五毛話鳩人五毛？

似係

餸號黃
封鎖時暱號:叫我大王

汰弱留強
係咁簡單

想識佢
想知佢有冇男朋友

有冇人介紹我識呀

唉

冇證據既話我唔會太相信，

各有各做啦唔係咩

中共見到手足俾狗拉哂最開心呀on9

呢個世界淨返和平集會同街頭？

Set就set架啦

講埋啲藍絲野

Set完走唔切係一件事

唔代表唔可以set rb

巴打你係咪理解錯左啲野？

唔好笑 但係事實
今日唔應該做呢啲野 無意義
比你set到又點？阻尻住左啲車又點？

叫左你地唔好送頭啦 又唔聽

呢d抵啦 拉入去教訓吓就啱

誘捕唔合法
不過你點証明

見到比人拉嘅都有兩個中年 唔好成日suppose個個上連登/tg 知咁多野

SET RB根本無意義 仲要比人拉

我都知...

好叻呀你老母死忌

依加係唔正常

ppppp

Block市民囉 所以一直覺得塞路唔係為左戰略考慮既話好on9

但要狗認先得

正常黎講啲狗唔會認
佢咪話內部否認有派個人喬裝堵路囉
收埋個黑警做住文職先

佢死口唔認
真係吹佢唔脹

Set黎做咩先

真係好撚多便衣

其實黑警唔落地 真係咩事都冇

算唔算煽動他人xx

不如唔好屌狗住

你打左未

自己重新睇條片
果幾個係果陣行左落馬路

拉果個要上庭

成年都仲係度浪漫主義真係抵比人捉

戇尻

做咩都可以話無意義架啦

係屋企嘆冷氣上連登就最有意義

Set rb 本身無問題

Set完走唔切先係問題

搞清楚個重點

set 完可以光復香港

又blame the victim

又堵路 咁多次經驗都唔汲取教訓

勇武

豬閪

Set黎比人拉

原來係佢

一大堆秘密警察

現場啲中年手足好激動

戇尻 都set 左咁撚多次
仲有咩效？

真心不如唔好屌狗住

伯伯同叔叔

唉。明明好多便衣 都講明唔好玩RB

仲變到
極權咗好撚耐

ok, you win

做畀邊個睇
2019咩 美國都睇清楚支国本質啦
引證引證

真係無記性
封鎖原因: 曾留言「有人被捕，抵死」
供大家參考

仲玩 rb 。

拉撚左人
講咩都冇用

人地做就要跟人做咁on9?

唔堵路邊有連登軍師睇得咁開心啫
連登軍師都係想睇衝突畫面啫

咁都唔抵死 我都唔知咩叫抵死

RB 係一種情意結。

玩少陣GTA啦

佢set rb你加入應該唔算釣魚
你話佢做臥底狗做犯法野就另計

咪同你一樣

拉你老母入去姦 遲早有你老母份

你好五毛

傻仔先會繼續set RB

Up

防暴狗一分鐘內幾十隻咁衝出黎

好快有人走入嚟話你分化，快啲走先，我幫你頂住

頭先睇直播，我極度懷疑頭先便衣拉人係場戲

做開建築，有工作病

今晚set rb直頭好大問題
不過你要扮睇唔到繼續唔理個問題
咁冇計

定係做開汁垃圾 好中意拎起垃圾桶

呢版咁多3毛 , 個個屌阿伯阿叔set rb

人地係講Set rb冇意義，
你就話冇問題，set 黎個意義係乜？搏拉？

嗰陣睇直播見唔到有防暴

個post好撚多五毛，逐個block

郁唔到之後呢

*職業病

叔叔被捕

4個手足

跪下仲好過set Rb

有冇set都成問題啦

身邊就手拉幾個

唔好再捉鬼
但要知道自己做緊乜

有線影曬,白衫一男一女SET完兩個RB跑走左
之後有個別人扶起左D路障
黑衫黑警走出來拉人

大中華膠都有人參與

擺明係個局 仆你個街

警犬自己set嚟搵傻仔咋嘩 好地地set咩rb

現時暱稱:係！各位網友！
封鎖時暱稱: 太skr了

明知山有虎

問題係 "set rb " 就引左大量3毛屌阿叔阿伯，仲以為去左高登香討

夠多人逼下逼下就好自然霸到馬路

Fail

睇緊立場 記者聽到好嘈之後跑過去 過到去已經便衣攞緊警棍同盾 過一分鐘都無已經幾十隻綠曱甴跑出黎

Block撚咗你啦 幫你入埋五毛list

金毛叔

一直係附近幾條街等緊
岩岩係現場見到

班黑警玩左成年都仲有人講埋呢d廢話
正常黎講俾黑警打都唔會構成襲警添

太快到場 仲要幾十隻咁到 救都救唔切

犯法就係犯法
除非你係警甴

尊重前線決定 人地中意比人拉關你撚事

所有手足注意風向！想香港抗爭者俾支共拎去同antifa比咪行動囉

阿叔阿伯經歷過六四
個阿伯眼神幾堅定

慣咗 好似到金鐘到某個位要佔路一樣

你綠曱甴意思係防暴狗？

頭先有便衣狗係波鞋街跑過去支援，證明個網好大，留意耳機、髮型，最重要係on99企係到d人

有人搬咪打

成街都係黑警

網既外圍總有d做天文台

唔set 好似無做過野咁

壞習慣

為支聯會送頭

on9 2020都未訓醒？
你做野佢就會話所以需要立法
唔做就話唔會打壓和平集會 證明香港有集會自由

結論係自己判斷應該要做d咩 佢點都會入你

容我得罪說一句
有D豬

Pish

正視聽
便衣堵路在先 引手足堵埋一份先拉

唔準講

係

便衣警可以無視限聚令

幫手清路障都拉？

行為不完善，但可接受

似狗，狗拉狗？

好過你，冷氣軍師

其實唔可以其他地方set rb 聲東擊西?熱門地方實多便衣狗

啲狗set完rb 引人出嚟開波似啲喎

01已認
睇被捕人士關注組

行動不正確
但又係自己人
佢地無做錯到

唔好又捉鬼，捉錯幾多次大佬

彼此彼此啦 花生狗

應該有記者影到 唔係比人拉果班主動SET

我食黃店，好嬲，食黃店抗爭

可以搞一個今日不送頭運動嗎？

成班友帶風向，你估踩低佢哋你會變得高尚

係SET個班一早閃左,佢地只係路過企左Rb後面

去商場唱歌 10點準時鳩叫口號

有無隻狗乸清楚既相
好似住附近 好撚熟面口

其實去係屋企食住黃店外賣上連登

去商場都麻煩，去屋企樓下鳩叫口號算

食梗人血黃店唱榮光

成尻日係到話人無意義

做人本身都無意義架

咁唔好繼續做人啦

做完無效果就話人無意義

原則上今晚悼念六四都係無意義架

咁點解啲人要繼續悼念啊

有時啲野係做完無咩實質量化到嘅結果架啦

但啲野唔做就以後都唔會繼續做

所以做本身已經有意義

最後應該剩係Charge個男仔

咁認真理cc台做咩

群魔亂舞

拉左仲點改變 得一次機會

出去為乜？死咗嘅人會復活嗎？如果會，我第一個出

唔洗理佢

我想同佢做個朋友

點抗爭都得，但唔好覆五毛

識玩
但係商場有得涼冷氣

登打士街大量狗

仲有保安屌

識屌一定屌啲女保安

認人認人！

block柒咗佢啦

有乜撚好笑呀屌你老母

如果SET黎係冇意思
點解都仲要SET?
屌D冇意義嘅SET RB都藍絲?

今次係狗帶頭set，好多手足衝動跟左上去
set之前其實幾條街已經有狗車standby
set完到拉人完全5、6分鐘內發生

為左有靚畫面
無法啦
繼續抗爭